<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

運動去至呢一刻，其實我地好需要一首歌去團結大家。難得有手足咁有心作曲，作詞，錄音，整MV，但條link放左成個星期得7萬幾view！

前線手足為我地做左咁多野，身為和理非嘅你願意做多少少，令呢場運動延續落去嗎？

我地要令呢首歌全香港人，包括藍絲同廢老都識唱，我地要令呢首歌響編全香港每一個角落

全世界airdrop，印出黎周街派

歌詞:

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼自由 歸於 這裡

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
我願 榮光 歸香港

圖片版:

youtube版:

一齊推上熱門！

願榮光歸香港

唔好睇少音樂嘅力量！！

全世界同我簽咗佢：黑警係恐怖分子！之前死咗server收唔到email confirm，宜家無事喇，快啲簽再廣傳！唔好問有無用，咩都要試！

推，背哂香港同美國國歌

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[置頂]9.6遮打反濫暴抗威權集會 已獲批不反對通知書

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

推

光復香港！

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

有手足整左黎個

推，其他歌太pop 唔岩做港歌

幫手share出去
airdrop！印出黎！派街坊

<願榮光歸香港>請大家一齊文宣！印歌詞派！等更多人識唱

掂！！幫手share

push

到底831 失蹤傷者去咗邊？？？？
點解我哋無人去港鐵總部大樓要求交CCTV ？

一定要推呀

要改到押韻：

何以 這土地 淚再流
何以 令眾人 亦憤恨
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
盼聽自由 歸於 這裡聲音在奏

何以 這恐懼 抹不走
何以 為信念 從沒退後
何解 血在流 但邁進聲 響透
建自由 光輝 香港

在 夜 晚星 墜落 徬徨 午夜畏懼
迷霧裡 最遠處 吹 來 將那號 角 聲吹
"捍自由 來齊集這裡 來全力抗對
勇氣 智慧 也 永不滅累"

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽眾響應
我願 榮光 歸香港

有文宣

推！加油

加條link, qrcode

全人類airpod

Airdrop

十月一一齊唱！

真係好感動......原來國歌係咁既感覺

我願榮光歸香港！

歌詞唔夠熱血

仲有英文版歌詞都可以用
係首歌既YouTube comment見到
share果個人好似話係連登copy但我唔知係邊
歌詞完全啱音，8/9可以試下唱埋英文版

請大家有時間聽聽
外國文宣真係要做好
講明香港而家冇左一國兩際
要煲大Chinazi 新屋嶺 係點樣毒打 殺人
點樣冇人道!!!!!!!我知道而家太子站打死人事件好重要
但係而家大家都冇方法去FC
新屋嶺同香港唔係一國兩際 係聽命中共
林鄭後錄音證明左 ,2個都係FC到既證據係手
請求國際文宣幫幫手 關鍵時刻呀大家!!!!!!!!!!!!
請大家做好文宣幫幫手,關鍵時刻

推！

gogogo

歌詞加個qr code link去YouTube

一首真正屬於香港人既國歌

終於明點解啲外國人聽到國歌會喊
因為真係好大感觸同堆共鳴仲有驕傲先至會令國歌成為國歌